上季唔係好多人串車狗咩

你班契弟今季去左邊 返左老母個西取暖

?

毒撚即是毒撚
開個撩事鬥非post都冇人理...

車狗都駁唔到
ching點幫你牙

柒少陣當幫忙

奇狗好波

和好未

笑曼不笑車

秒

佢成日咬我

奇狗都撚到人

屌你老母

樓主真係要反省

識咩呀 上年都係藍色正義李城拎英超
我轟表示同色光榮
個幾隊紅色隊就算把啦

牙25仔都撚到樓豬